美參議員馬基：拒絕人權觀察總監羅斯入境香港是中國限制香港自由的最新證據

推

呢單一定要煲大佢

根本傻嘅都知咩事

sanction, sanction, sanction

屌，唔該學下大英，唔好激嬲共產黨好喎

限制佢入境 佢去UN發表仲多ATTENTION
仲送埋彈藥比美國

Twitter 煲大佢呀 手足

p

支持支共港共繼續做多啲

推爆佢
119 中環見

日不，落帝國

人權法加辣啦唔該

有放 link

tui

推推